一人一個港女嘅故事

成日聽自己啲朋友講好多港女/怪人嘅故事，覺得世界好大好多奇人奇事
想知道有冇巴打分享下自己身邊港女或者奇怪女人嘅故事~

純聽故事， 非抹黑/報私仇 po。